有冇人知kingston kcp 同 kvr開頭有咩分別

岩岩去珍寶執
開佢個價目表highlight左條ram條
點知佢一行列左兩個model
Kingston DDR3 1600MHz 4GB Ram KCP316NS8/4 / KVR16N11S8/4
佢執左kcp比我 但我要既係kvr
我本身自己有條KVR16N11S8/4可唔可以溝埋條kcp用
未開封可唔可以去換返

我用緊Kingston HyperX Fury DDR4 2666MHz 8GB RAM x 2，能夠順利超到2800MHz